★3月11補選，仲有冇得選游b?

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

應該冇喇

佢個plan b都好似唔選
冇new photos

我選老貓

石丸參選
政綱：1.消滅網上痴漢
2.以後網絡有爭執，要即刻自爆+撩交打
3.加強對綜援管制....

消滅u先

4 消滅所有巨乳系列AV
5 J鼻孔列為刑事，死刑

小妹唔係痴漢嚟😘

有遊b先選

x2

rion失業！

設追溯期
先處死老貓

游b is watching Lihkg

老貓死硬

去銅鑼灣撞游b

可能去apple store整bug

老貓你講嘢小心啲

巨乳危機

有無ray wrong揀